曾幾何時, 大學畢業考到PI既同學個個都八面威風

當年大家grd job 搵緊萬幾兩萬既時候,佢地已經3-4皮,出來食飯都寸柒柒.

宜家做晒過街老鼠, 大圍約食飯都唔敢出